All in 700 牛 聽日去拎首期

58796
adr 升弓啪啪聲
扑暈自己聽日去執首期先

希望你聽朝醒得番

別人恐懼 我貪婪

樓豬有幾撚on9走去買高盛
一睇買賣差價已經唔開胃

最平係佢。。理得你 我聽日去拎首期

咁樓豬咩位買?

0.05 聽日至少升兩陪

十卜

幾時買樓？

恭喜樓主

樓主？

扑暈自己
十年後先好起身

陰宅？

樓豬係邊，報個平安好嘛
大家都好擔心你

嚇死我啦

睇返700圍爐個post啦。
尋日已走 食左一倍半